[白宮聯署] 03/01/2020 截 欠7000人 通過保護維吾爾族穆斯林法案

好似漏左呢個
仲有4日 3/1/2020 截
大家盡幫啦

另外
德國聯署有一份未達標
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

幫推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

好似漏左呢個
仲有4日 3/1/2020 截
大家盡幫啦

9/10

push

Push

93127
大家加油

Signed

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

[白宮聯署] 03/01/2020 截 欠7000人 通過保護維吾爾族穆斯林法案

仲有4日 3/1/2020 截
大家盡幫簽啦

警方凍結星火七千萬
網民發起聯署促白宮制裁在行政上凍結有關打壓港人人權人士 在美國平台上同等金額的資產作為制裁。

尚欠 1萬簽名

推埋呢個

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
Help Congress Act on the Mass Genocide of Uighur Muslims in China

just signed, thanks

幫推熱門

簽ed

推

done

95591